重度近視男約「正妹小野貓」援交 完事戴眼鏡驚見是大叔

重度近視的王姓男子常上網找援交妹，日前突發奇想嘗試與「第三性」交易，在知名論壇約了名照片清純火辣的「詹女」到摩鐵性交易，他在黑暗中被摘了眼鏡，迷迷糊糊地完事，孰料，一開燈戴上眼鏡，天啊！驚見眼前竟是缺門牙的粗曠大叔，大罵遇到「照騙」。律師認為「詹女」行為觸犯詐欺罪，但實務上極少人會提告，因嫖客自己也觸犯《社會秩序維護法》，王男只能自認倒楣。

「Sexy小野貓，徹底的舒壓，給你最完美的體驗。哥想要什麼，我瞭若指掌，深深勾起你最深的狼火。」流連援交圈的王男，日前在知名論壇搜到花名「花花」的性工作者「詹女」，深深被「花花」的字句吸引，翻閱「花花」照片，面孔清麗，身材苗條，他很快就與對方加LINE約開房間。

這是惡夢的開始。王男在約定的時間抵達摩鐵，靜靜等候她來，「花花」抵達前，要王男「把燈調暗」，王不疑有「他」，遵照辦理。不僅這樣，「花花」還順勢摘掉王男的眼鏡，收3千元後，兩人開始辦事。

王男近視700度，黑暗中無法辦看清楚「花花」的容貌，但仍放縱情慾，盡情享受援交的情趣。不過，他事後回想「手摸上去發現胸部是平坦的，沒有曲線，皮膚有點粗糙，身材感覺壯碩，不像照片中那樣纖細」，曾一度納悶會不會是男兒身。

不過，王男認為「花花」的服務態度還不錯，且一辦完事很快就走人，不會拖泥帶水，他意猶未盡，幾周後二度邀約上摩鐵。

與第一次一樣，王男迷迷糊糊辦完事，想說這次一定要看個清楚，結果戴上眼鏡一開燈，他差點暈倒，原來是個樣貌粗曠的大叔，本人跟照片的差異大到令人無法接受。

「花花坦承稍微修圖，但我看照片明顯修的太過頭，有廣告不實嫌疑，我前後6千元花得夠冤枉！」王男接受《蘋果新聞網》獨家採訪，無奈訴說自己援交的慘痛經歷。

經比對，「花花」把細細的小眼，修成彷彿對人暗送秋波的嫵媚大眼；粗糙的皮膚則「漂白」成吹彈可破的粉嫩肌膚；蒜頭狀的鼻子則變得堅挺細長，臉型更從大餅臉修成瓜子臉，簡直比女人還女人。

王男懊惱說，這張P圖很容易就把男性深層的慾望撩動起來。

據王男了解，「花花」年約22歲，在論壇上以大修過的照片、Z字頭的LINE帳號吸引男客，從事性工作3年來，已有不少男客吃悶虧受騙，對方不時還會下高雄、台南，打著「北部三性女神」名號接客。

《蘋果新聞網》在該論壇搜尋，發現「花花」每隔兩三天就會發一篇廣告，但是加LINE帳號試圖聯繫，發現「花花」並未開放給陌生人加。

警方表示，一般會遇到「照騙」還消費的通常是酒醉使然，重度近視倒是頭一次聽到。不過，雙方的行為皆違反善良風俗，尤其「詹女」的行為確實有違反詐欺罪的疑慮，不過一般只有極少數的人會提告，因為消費者自己還得先背上違反社秩法的代價。

律師蔡奕平指出，「詹女」告訴被害人不正確的訊息，或隱瞞其中的重大資訊，造成被害人認知上的錯誤，進一步將財物給交付出去，行為確實是觸犯詐欺罪。

台灣攝影學會副秘書長陳逢時指出，攝影進入數位化後，後製修圖可以說是輕而易舉的事情，「不要說男人可以修成女人，把人修成動物都不是問題。」一般來說，專業攝影師用的多數是功能強大的PhotoShop等專業軟體，不過正版軟體價格也非常高昂，一般業餘玩家要修圖的話，網路上有不少輕便好用的修圖APP，可以進行線上修圖。

陳逢時說，以這起個案來說，當事人原本是個有鬍渣的大男人，但透過修圖軟體，抱括臉型、髮型、鼻型、眼睛大小、膚色等，都可以靠著按幾個鍵，就能變成完完全全的女人，甚至有一種手機APP，只要把照片載入，就可以直接從男生變女生，「一鍵完成，十分方便。」（洪子恩、蔡智銘／台中報導）

ledaily/SBRQYSNT6NUGT6PO52ISX2MAJM.jpg

開錯台

已block thanks

是個boy

Block埋你個on9推咸濕post

無言論自由

絕望事實 是有鳩的妖魔 卻扮女郎

借推
［借刀殺人］國際線可以照打，但麻煩對準我地敵人#tiktokisracist